有冇人戒緊煙

有冇咩心得 好想戒

去戒煙中心度，搵醫生拎戒煙貼，好有效

有原因動力易戒啲
加油

轉電子煙，輕鬆戒

完全唔想食既就食密啲，食到覺得自己臭，就唔敢食

慢慢轉返5仔1仔，最後會覺得1仔好撚難食就會戒

心癮

Me

食咗煙十年左右，高峰期1日半包，之後慢慢減份量減濃度。
大概食咗一兩年0.1每日1-2支之後，2019年11月開始戒，一支都無食過。
其實難捱嘅都係得開頭兩三個月。大概戒咗個零月嗰陣有偷食過一支，好大罪惡感，就真係一支都無食過。
真煙、電子煙同Shisha一支都無食過。

之前返學大約一日半包真煙 而家轉咗iqos一日大約5-6支
唔算大癮 但有時起身痾屎真係好想食

聽講電子煙仲傷過真煙

大家都係聽，就咁睇成份就冇乜野係傷
但事實係咁唔知啦

可能我屋企唔畀食煙，無咁嘅煩惱
最難頂都係Lunch後飯後嗰支煙個癮最勁

要養成一個習慣都要時間
將食煙呢個動作慢慢改做其他行為 例如飲水
食野 食糖 咬下野都得
唔洗一次過話戒就完全唔食
逼得太緊 比你戒到一個月 都係照樣會食返～

可食可唔食
唔明有幾難戒

我戒緊煙果時肥左七磅

想知戒到幾耐先係真正戒到
之前戒過半個月但係都會食返

3個月

真㗎 十九歲女仔食電子煙食到個肺唔要得差啲死
你自己google啲電子煙新聞啦 不過英年早逝都好過食到七十歲嘅